## Теоретический вопрос 

1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании. 

Ответ: функции необходимы для повторного использования кода

2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

Ответ: чтобы функция вернула вычисляемое значение, иногда требуются входные параметры
